有無絲打可以比我攞碌鳩大大力打落塊面到

好大壓力啊

搵我

Ok pmed

召喚會員可愛m男

我跟機
我就想用碌鳩
攪拌機咁攪你地個口

聽落幾正

收皮啦！
咪侮辱我既絲打

大波？

肥婆啱唔啱

好撚正，睇到個名都扯扯地😳

巴打ok??

岩啊！一野打落塊肥面到
師傅！好撚痛啊

Here

同我撞棍仲減壓啦